暗黃容祖兒: 武漢不愧為英雄的城市，武漢人民不愧為英雄的人民

真係好暗

幾時都話我Kay bb先最正最貼地

其實點解容祖兒唱歌咁難聽，又唔靚都紅得起？
果個年代嘅所謂明星歌星真係好撚好彩，只係生得好命

好聽好多

容粉， 公司出， 唔關佢事

想食spring roll

公司有錢